{
    "--Common--": "--Common--",
    "Home": "Home",
    "Search": "검색",
    "Device": "장치",
    "Device of": "장치",
    "System": "시스템",
    "Computer": "컴퓨터",
    "User": "사용자",
    "Name": "이름",
    "Email": "이메일",
    "Action": "액션",
    "Version": "버전",
    "Status": "상태",
    "General": "일반",
    "Passwords": "비밀번호",
    "Restrictions": "제한",
    "Location": "위치",
    "Location info for {1}":"{1} 의 위치정보",
    "IP": "IP",
    "City": "도시",
    "State": "도",
    "Zip Code": "우편번호",
    "Country": "나라",
    "Host": "Host",
    "ISP": "ISP",
    "Coordinates": "좌표",
    "Audits": "감시",
    "Ok": "Ok",
    "Save": "저장",
    "Add": "추가",
    "Cancel": "취소",
    "Reset": "초기화",
    "Custom Information": "맞춤 정보",
    "Time": "시간",
    "Days": "일자",
    "Month": "월",
    "Year": "년",
    "License": "라이센스",
    "ago": "ago",
    "from ip": "from IP",
    "Device User Information": "장치 사용자 정보",
    "Authorized Autorun": "승인된 자동실행",
    "Backup and Content Audit": "백업 및 컨텐츠 감시",
    "Suppress Volume Browser": "볼륨 브라우저 억제",
    "Server Connection": "서버 연결",
    "Certificate Carrier": "인증서 발행자",
    "EasyShare&trade": "EasyShare&trade",
    "FileRestrictor": "FileRestrictor",
    "FlashID": "FlashID",
    "File Audit Trail": "File Audit Trail",
    "Device User Settings": "장치 사용자 설정",
    "Device Audit": "장치 감시",
    "Device State Management": "Device State Management",
    "Publisher - Content Distribution": "게시자 - Content Distribution",
    "Remote Password Reset": "원격 비밀번호 초기화",
    "Password Policy": "비밀번호 정책",
    "ShieldShare": "ShieldShare",
    "displayName": "displayName",
    "Instant Web Login": "Instant Web Login",
    "Write Protection": "쓰기 금지",
    "ZoneBuilder": "ZoneBuilder",
    "Logged In": "로그인",
    "Logged Out": "로그아웃",
    "User entered an invalid password!": "비밀번호를 잘못 입력하였습니다!",
    "File Created:{0}": "생성한 파일:{0}",
    "File Deleted:{0}": "삭제한 파일:{0}",
    "File Moved:{0}": "이동한 파일:{0}",
    "File Copied:{0}": "복사한 파일:{0}",
    "{0} added DataLocker Administrator({1})": "{0} DataLocker 관리자 ({1}) 를 추가함 ",
    "{0} removed DataLocker Administrator({1})": "{0} DataLocker 관리자 ({1}) 를 삭제함 ",
    "{0} added certificate{1}": "{0} 인증서 {1} 를 추가함",
    "{0} deleted certificate ({1})": "{0} 인증서 ({1}) 를 삭제함 ",
    "{0} assigned configuration for ({1})": "{0} assigned configuration for ({1})",
    "{0} created configuration for ({1})": "{0} created configuration for ({1})",
    "{0} deleted configuration for ({1})": "{0} deleted configuration for ({1})",
    "{0} changed configuration for ({1})": "{0} changed configuration for ({1})",
    "{0} unassigned configuration for ({1})": "{0} unassigned configuration for ({1})",
    "{0} changed status of device ({1})": "{0} changed status of device ({1})",
    "The status has been restored": "상태를 복구하였습니다.",
    "It is lost": "분실하였습니다",
    "It is to be disabled": "불가합니다",
    "It is to be reset": "초기화 되었습니다",
    "{0} connected ({1})": "{0} 연결됨 ({1})",
    "{0} disconnected ({1})": "{0} 연결이 끊김 ({1})",
    "{0} entered an invalid password for device ({1})": "{0} ({1}) 의 비밀번호가 잘못 입력됨 ",
    "{0} created file({1}) on device ({2})": "{0} ({2}) 장치에서 ({1}) 파일이 생성됨",
    "{0} deleted file({1}) on device ({2})": "{0} ({2}) 장치에서 ({1}) 파일이 삭제됨",
    "{0} moved file({1}) on device ({2})": "{0} ({2}) 장치에서 ({1}) 파일이 이동됨 ",
    "No Data Found": "데이터를 찾을 수 없음",
    "Results per page": "페이지에서 보기",
    "Export": "내보내기",
    "Export as Xml": "Xml 로 내보내기",
    "Export as Csv": "Csv 로 내보내기",
    "--Menu--": "--메뉴--",
    "Dashboard": "대시보드",
    "Organization": "조직",
    "Devices": "장치",
    "Registered Devices": "등록된 장치",
    "Device Configurations": "장치 설정",
    "Device Audit Logs": "장치 감시 로그",
    "Reports": "리포트",
    "--User Popup Menu--": "--사용자 팝업 메뉴--",
    "Settings": "설정",
    "Change Password": "비밀번호 변경",
    "EMP Admins": "EMP 관리자",
    "Log Out": "로그아웃",
    "--DashBoard--": "--대시보드--",
    "Devices Currently Online": "현재 온라인 장치",
    "Devices Registered": "Devices Registered",
    "Devices Not Updated": "업데이트가 안된 장치",
    "Devices Disabled": "사용불가 장치",
    "View more": "더 보기",
    "Device Locator": "장치 탐지기",
    "Recent Users": "최근 사용자",
    "Recent Activities": "최근 활동",
    "Recent Devices": "최근 장치",
    "--Organization--": "--조직--",
    "Selected Domain": "선택한 도메인",
    "Users in": "Users in",
    "Computer\\User": "Computer\\User",
    "Device Updated": "장치 업데이트",
    "# of Devices": "장치 수량",
    "Last Logged In": "최근 로그인",
    "Last Seen": "최근 접속",
    "--Registerd Device--": "--등록된 장치--",
    "Device ID": "장치 ID",
    "Updated": "업데이트",
	"Update Change":"업데이트 변경",
    "Restore status": "복구 상태",
    "Mark as lost": "분실로 표시",
    "Reassign": "재배치",
    "Disable": "사용불가",
    "Factory reset": "공장 초기화",
    "Reset password": "비밀번호 초기화",
    "--Device Configurations--": "--장치 설정--",
    "User Defaults": "사용자 기본설정",
    "Device State": "장치 상태",
    "Inactivity Lock": "비활성화 잠금",
    "Authorized Autorun": "승인된 자동실행",
    "Password Policy": "비밀번호 정책",
    "Remote Password Reset": "원격 비밀번호 초기화",
    "Write Protection": "쓰기 금지",
    "File Restrictions": "파일 제한",
    "Device Audits": "장치 감시",
    "Custom Device Information": "맞춤 장치 정보",
    "Pre-Selected Language": "기선택한 언어",
    "Disable users from resetting device.": "사용자의 장치 초기화 불가.",
    "Disable password hints.": "비밀번호 힌트 사용불가.",
    "on behalf of all end users.": "모든 사용자를 대표하여",
    "Disable desktop notifications.": "데스크탑 공지 사용불가.",
    "I agree to": "다음을 동의합니다:",
    "on behalf of all end users": "모든 사용자를 대표하여",
    "Lost drive message to user": "사용자에게 분실 장치 메시지를 보냄r",
    "Drive has been marked as lost, please contact your Administrator.": "장치가 분실로 처리되었습니다.  관리자에게 문의하시기 바랍니다..",
    "Require devices to connect to the DataLocker EMP Server periodically.": "장치를 정기적으로 DataLocker EMP Server에 연결이 필요함.",
    "Maximum # of days without connection": "연결없이 최대한 # 일 동안",
    "After maximum # of days reached, set status to": "최대 # 일 후에는 다음 상태로 처리함",
    "Enable EMP Server to control Inactivity Lock Settings for all devices.": "Enable EMP Server to control Inactivity Lock Settings for all devices.",
    "Enable Inactivity Lock.": "Enable Inactivity Lock.",
    "Timeout (minutes)": "Timeout (minutes)",
    "Display desktop warning message (seconds)": "Display desktop warning message (seconds)",
    "Enable Authorized Autorun on all devices.": "Enable Authorized Autorun on all devices.",
    "Command to run": "Command to run",
    "Minimum Password Length": "Minimum Password Length",
    "Require number character (1,2,3...).": "Require number character (1,2,3...).",
    "Require Lowercase character (a,b,c...).": "Require Lowercase character (a,b,c...).",
    "Require Uppercase character (A,B,C...).": "Require Uppercase character (A,B,C...).",
    "Require Special character (#,!,?...).": "Require Special character (#,!,?...).",
    "Device's password expires after # of logins": "Device's password expires after # of logins",
    "Enable Password Resets.": "Enable Password Resets.",
    "Support Email Address": "Support Email Address",
    "Support Phone Number": "Support Phone Number",
    "Subject of Password Reset email": "Subject of Password Reset email",
    "Ask users for their Email Address.": "Ask users for their Email Address.",
    "Enable Write Protection on devices.": "Enable Write Protection on devices.",
    "Write Protection Mode": "Write Protection Mode",
    "Enable File Restrictions on devices.": "Enable File Restrictions on devices.",
    "Restriction Mode": "Restriction Mode",
    "Restrict These Files (Blacklist)": "Restrict These Files (Blacklist)",
    "Allow Only These Files (Whitelist)": "Allow Only These Files (Whitelist)",
    "Enable auditing on all devices.": "Enable auditing on all devices.",
    "Enable detailed file auditing.": "Enable detailed file auditing.",
    "File Type Extensions": "파일 타입 확장자",
    "Enable Device User Information on all devices.": "Enable Device User Information on all devices.",
    "Message to display": "표시할 메시지",
    "Token 1": "토큰 1",
    "Token 2": "토큰 2",
    "Token 3": "토큰 3",
    "--Device Log--": "--장치 로그--",
    "IP Address": "IP 어드레스",
    "Product": "제품",
    "Message": "메시지",
    "--Report--": "--리포트--",
    "TOTAL CONNECTIONS": "총 연결",
    "DEVICE INVENTORY": "장치 재고",
    "GEOLOCATION CHART": "지오로케이션 차트",
    "Add an administrator": "관리자 추가",
    "Edit an administrator": "관리자 수정",
    "Email address": "이메일 주소",
    "Privileges": "권한",
    "--License--": "--라이센스--",
    "OverView": "개요",
    "Supported Hardware": "지원하는 하드웨어",
    "Datalocker License": "Datalocker 라이센스",
    "Install License": "라이센스 설치",
    "Install a License": "라이센스 설치",
    "Select the license": "라이센스 선택",
    "Install": "설치",
    "This Datalocker Emp manages {1} devices. You are licensed to manage {2}": "This Datalocker Emp manages {1} devices. You are licensed to manage {2}",
    "License serial number": "라이센스 시리얼 번호",
    "License expiry date": "라이센스 만료일자",
    "© Copyright 2004-2015 Datalocker AB. All rights reserved": "© Copyright 2004-2015 Datalocker AB. All rights reserved",
    "Datalocker® and Datalocker® are registered Datalocker® trademarks": "Datalocker® and Datalocker® are registered Datalocker® trademarks",
    "Datalocker AB would like to thank Maxim Bazhenov for his co-operation": "Datalocker AB would like to thank Maxim Bazhenov for his co-operation",
    "--setting": "",
    "Account Profile": "계정 프로파일",
    "Personal Info": "개인 정보",
    "Site Settings": "사이트 설정",
    "Language": "언어",
    "Theme": "테마",
    "Page Templete": "페이지 템플레이트",
    "Session Time out times(secondes)": "세선 타임 아웃 시간 (초)",
    "Login Username": "로그인 사용자이름",
    "Mobile Number": "휴대폰 번호",
    "Update Profile": "업데이트 프로파일",
    "Set up Two-Factor Authentication": "2 팩터 인증 설정",
    "Your password must be at least 8 characters.": "비밀번호는 반드시 8자 이상이어야 합니다.",
    "Enter your current password": "현재 비밀번호 입력",
    "Enter new password": "새 비밀번호 입력",
    "Confirm new password": "새 비밀번호 확인",
    "Client Secret Code": "Client Secret Code",
    "The password could not be reset. Please verify that you have entered the password ID code correctly.": "비밀번호를 초기화할 수 없습니다. 입력한 비밀번호 ID 코드가 맞는지 확인하시기 바랍니다.",
    "This device has been disabled.": "해당 장치는 사용할 수 없습니다.",
    "This device has been marked as lost.": "해당 장치는 분실로 처리되었습니다.",
    "Send Email": "이메일 보내기",
    "There was problem connecting to the server.": "서버와 관련된 문제가 있습니다.",
    "Your password could not be changed. Please verify that you entered your current password correctly.": "비밀번호를 변경할 수 없습니다.  입력한 현재 비밀번호가 맞는지 확인하시기 바랍니다.",
    "Your password has been changed.": "비밀번호를 변경하였습니다.",
    "Your password could not be changed.": "비밀번호를 변경할 수 없습니다.",
    "Your password reset token is invalid. Please try to reset your password again. If the problem persists, contact your DataLocker EMP Administrator.": "비밀번호 초기화 토큰이 유효하지 않습니다.  비밀번호 초기화를 다시 시도하십시오.  문제가 계속 된다면, 귀사의 DataLocker EMP 관리자에게 문의하십시오.",
    "The administrator could not be added. Please check if the user already exists.": "관리자를 추가할 수 없습니다.  이미 존재하는 사용자인지 확인하시기 바랍니다.",
    "The administrator could not be update. Please check if the user already exists.": "관리자를 업데이트 할 수 없습니다.  해당 사용자가 이미 존재하는지 확인하시기 바랍니다.",
    "The Device Password Reset response code has been sent to {{email}}": "장치 비밀번호 초기화 응답 코드를 {{email}} 에게 보냈습니다.",
    "Your session timed out, please log in again.": "해당 세션이 중단되었습니다.  다시 로그인을 해야 합니다.",
    "There is no license installed.": "설치된 라이센스가 없습니다.",
    "Installation of the license failed.": "라이센스 설치 실패.",
    "That action would use an additional license slot,but you have no remaining slots left.": "해당 액션은 추가한 라이센스 영역을 사용합니다. 그러나 남은 영역이 없습니다.",
    "That action requires a valid license, but your license has expired.": "해당 액션은 유효한 라이센스가 필요한데, 해당 라이센스의 유효기간이 만료되었습니다.",
    "There was problem saving your new profile settings":"새로운 프로파일 설정을 저장하는데 문제가 있습니다.",
	"Your new profile settings was saved successfully.":"새로운 프로파일 설정을 성공적으로 저장하였습니다.",
	"There was problem saving your settings.":"해당 설정을 저장하는데 문제가 있습니다.",
	
	"Delete EMP Administrator": "EMP 관리자 삭제",
    "This will remove the selected Administrator. Do you want to continue?": "선택한 관리자를 제거합니다.  계속 하시겠습니까 ?",
    "Disabling a device will require the user to run `Reset Password` or `Factory Reset` in order for it to be used again. Do you want to continue?": "사용불가 장치를 다시 사용하려면, '비밀번호 초기화' 또는 '공장 초기화'를 실행하도록 요구합니다.  계속 하시겠습니까?",
    "Factory reset": "공장 초기화",
    "This will enforce a full factory reset of this device. Do you want to continue?": "이 장치의 공장 초기화를 실행합니다.  계속 하시겠습니까 ?",
    "Delete User & Devices": "사용자와 장치 삭제",
    "This will remove the selected user and all the devices the user owns. Do you want to continue?": "선택한 사용자와 해당 사용자가 소유한 모든 장치를 삭제합니다.  계속 하시겠습니까 ?",
    "License installed": "설치된 라이센스",
    "The license was successfully installed. You have to reload your browser window to see any changes.": "라이센스를 성공적으로 설치하였습니다.  변경한 사항을 확인하려면 웹브라우저를 재실행해야 합니다.",
    "Your sesssion is about to expire!":"해당 세션이 곧 만료됩니다!",
    "For your protection, your session has been closed due to inactivity.   {1} second(s)":"보안을 위하여 비활성화인 해당 세션을 종료합니다.  {1} 초",
	"Updated Your Setting": "Updated Your Setting",
	"Your setting was successfully updated. You have to reload your browser window to see any changes.":"설정이 성공적으로 업데이트 되었습니다.   변경한 사항을 확인하려면 웹브라우저를 재실행해야 합니다."
}
